成班人唔知咩係5P字？

吾系甘牙 禾系乜乜個d就係5P字啦
以前高登打岩岩都無人屌 成班On9仔開到Ac就乜撚都反一餐
睇個貓奴Post無啦啦岩人老母 搞到無撚心情追Post

有d野啱還啱 唔洗下下都老母前老母後嘅

岩呀

一早出post鬧過佢地咁做係趕客架啦

連登質素係咁上下啦

( Show Blocked User - 十卜Ching )

你都唔係第一次block我啦
係咪次次block都偷偷地解返睇我講咩再block呀

呢條友好撚煩 仲要抄人地名

笑到

好撚垃圾

記得你個名行過路經咪copy多次

高登呢幾年都多左呢d人
老實仲煩撚過打5p字
屌完一定加句「咁都無人屌？」
以為自己好撚型

利申：唔打5p字